鹿児島広域
各ファイルからの必要な項目　2022/04/20後藤智紀
【JKA(被保険者マスタデータ)：被保険者番号・漢字氏名・生年月日・発送用郵便番号・発送用住所・負担区分１】
【申請書パンチデータ：請求年月・被保険者番号・レセプト種類コード・診療実日数・請求点数・電算管理番号・医療機関番号・医療機関名】
【施術所マスターデータ：医療機関コード・医療機関名（漢字）・郵便番号・住所】
支給決定データ：被保険者番号・氏名（漢字）・診療年月・医療機関コード・医療機関名　




各ファイルからの必要な項目　重複のぞき　2022/04/20後藤智紀
JKA(被保険者マスタデータ)：被保険者番号・漢字氏名・生年月日・発送用郵便番号・発送用住所・負担区分１
申請書パンチデータ：レセプト種類コード・診療実日数・請求点数・電算管理番号
施術所マスターデータ：医療機関コード・医療機関名（漢字）・郵便番号・住所
支給決定データ：診療年月

マッチングキー
【JKA】・【JKD】・【申請書パンチデータ】は被保番・診療年月・合計金額で。
【施術所マスターデータ】は医療機関コードでお願いします。
このうちJKAはヒホバンしかマッチングさせられないが、重複はどうするか聞いてる2022/04/26